{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027004",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 진해용원점"
    },
    "text": "駐車可能な場所は地下駐車場で、計12台が収容できます。 駐車条件は無料ですが、駐車スペースが狭いため注意が必要です。 営業時間は火曜日から木曜日までは08:00から21:00までで、金曜日と土曜日は08:00から22:00までです。 日曜日と月曜日も08:00から21:00まで営業しています。 カフェに行く道は熊洞農協ハナロマートの隣に来てください。 カフェでは様々なドリンクメニューを楽しむことが。 アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブリューは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車可能な場所はどこですか？",
            "answer": "地下駐車場です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはいくつありますか？",
            "answer": "計12台が収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車条件はどうなっていますか？",
            "answer": "無料ですが、駐車スペースが狭いため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "火曜日から木曜日までは08:00から21:00まで、金曜日と土曜日は08:00から22:00まで、日曜日と月曜日も08:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェに行く道はどこですか？",
            "answer": "熊洞農協ハナロマートの隣に来てください。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されているドリンクメニューは何ですか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 605
    }
}